Twice門面蓮娜 ig自拍屌打IU

條眉好恐怖

呢正皮

點計都IU贏

圖2咁樣衰

條西女人可以收收皮先啦

agger

點解iu可以咁得意

twice是但一個都屌死iu啦

IU 贏

aggerrrr

我璉95
IU 93老女人，不了

駁唔到

無錯, iu條眉好恐怖

both qq

iu win

nayeon點譯蓮娜

定延屌打閪女

圖報叛變

G持

嘩我反定延